新年去曼谷，求意見

去7日，應該曼谷+華欣好？定曼谷+芭堤雅好？